牛BBBBB6666SKRRRRB死了！中共什么时候让我们中国同志們用回乡卡走遍世界各地？

同志们我们胜利了，打败了美利坚，成功分化美利坚人民，不久将来我们中国人可以到中国美利坚省生活定居，把白人赶走，让土著能好好活下去。

希望有天能见到习大大宣布成立大中华世界共荣圈，世界是需要你管的!😳

*各位同志记得不推文～我还要好好吃瓜看戏😳

Blocked

被詩燈死